FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (44) road to rttf

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

條友搶1001又唔開po係咩心態

未見過

果條撚樣唔開post

搶1001唔開post

玩ut開廢野真係好折磨

啲價上未想放人

捱緊價

打sb贏夠5球睇大選 打3場都係咁樣輸返一球

想問點樣可以食爆chemistry 有衝突

teixeira就黎穿400k 今晚可能會上到410k 到時放

felix做cam係咪冇咁勁

都係Felix好d?

整理下西人list

撐警/支那狗閪:
cls_company (Police the best)
joker861003 (hk is chinasson)
CCH0314 (衝鏡支那人但語言揀繁中)
JackWang1983 (HkLoveChina)

西人:
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)
Syamim_power (Gonner FC)
Vinccws (Aubacazette)
fai2386 (ENLIGHTENMENT)
llkkl2809/lichunyat1994 (WTAPS)
Bigboss-1207 (AntiCorona)
JoeHangChai (HKFREE)
Dogsunny111

Dem lm..

Lm

點會啊廢極都有300k啦

抽之前已經好肯定係今個禮拜出垃圾totw 先中大獎，好彩入到隊

有d想255k入普金福打wl

前星期mane
上星期salah
今星期werner
算係咁

入唔到而家

有冇咁易...

段野係前幾個post另一位巴打嘅笑料黎...

雲飯勁好多啦

咁就1m

If felix engine or Hunter?

有冇ching用過baby makelele
想買黎連chem+保值

應該幾廢

啲meta 卡升到傻

不意外，個個星期都係咁，都成個月啦
但星期六開始就無呢支歌仔唱

包升穿1.5m

1.51賣咗之後1.65買咗朗
砌緊朗屁朋友隊
好難夾chem

Mendy 同福仔點先可以full chem

睇完上個post其他巴打既食評我都係唔明點解佢會咁貴

綿龍轉martial

啲ultimate 同jumbo rare player留翻聽晚先開

又話改左吹雞時間⋯⋯喺人地禁區控緊波都吹完場

Mendy打10場就有
福仔你要搵多個人同佢夾綠線

fred幫到你...?

照用433？

左邊換唔換查蘭奴古好？

定Vidal換sms

vidal勁過sms

felix 放題

本身想上7chem屁馬
中左紅felix唔用屁點入隊好

西甲龍用達屎定古圖好啲？
中堅係carlos同militao

我一炮過一隻泥馬

迪布尼食hunter定engine好? 打cam

貼堂

90萬內 有冇一對勁中堅介紹？有冇d一行埋去電腦幫我自動搶波
同fd打 佢d3 我d6比佢恰唔想比佢炒咁多粒

Vvd 同 Gomez

Dr D1 WL e3
玩左一個月 冇中過一隻過10萬
兩年黎冇張紅卡入到隊
Totw pack全部30k pack
有時都唔明點解咁黑

唔係你黑 係大聲嗰班都係員工黎

想揾隻可打CAM 又打ST 嘅人，而家用緊費明奴，有無代替品建議？thanks

如果想連埋隻mukiele呢？做左唔想晒左佢

SBC

Usable喎

前面求其

想gimenez full chem就oblak
想laporte就ederson
想兩隻都full就lb轉lodi 龍用ederson

RB lap 🤣+ vvd

你咁先係正常wor
上年打足咁多次WL，無一次中過好個批
次次抽垃圾

後防球員由其是CB，各位CHING係睇咩能力值?速度?防守力?體格?定其他?
如果有三個CB，a)速度高防守中體格中，b)中防守高體格中，c)速度中防守中體格高，大家揀邊隻?

Cam位engine應該幾勁

唔該巴打
玩呢隻game比朋友炒到呀媽都唔認得

想問吓張renato sanches普金版仲夠唔夠力
張if版升到廿幾萬買唔起

係咪Calvert-Lewin完左就會出下期英超POTM?

係咪好多人留聽晚先抽
就黎引唔到手

點解隻Son 今集升唔起 因為同福撞位？

大把人開 83 肥 800蚊隻

連續兩場dr完場斷線當無打過

DR d2 rank I中包皮

5腳今集唔值錢

包皮咩價高位？放左佢

想問下sbc隻德甲cam做唔做好好似好難做

Same

我都係咁 係當有打過 但當繼線 扣技術分同場數

紅卡2張82
想抽自己黎打sub都唔得

想追下dr分都逼害玩家

+1 第1場就食我770 dr分

隻福仔真心痴線....佢好似係包屁朗之外, 唯一一隻係咁升o既普金

星期一24萬入已經好肉赤

冇budget? 破格者kane應該得

In form 嗰個要 6隻85+4隻84+1隻86/ 6隻84+4隻85+1隻87先夠85 rating

唔計課金
送既pack
mane salah werner 福 martial mendy x3 gomez x3
硬吹
簡迪 martial lewan davies
上年中完moment大哨之後好似一直都唔錯

重點2場贏緊對面走場但扣我分
想打多幾百分打wl姐都迫害

冇budget一律建議神獸icon

Bruno Renato

痴線隻普金gomez in返pack 但升到15萬

250k前2日放左

可打CAM 又打ST 仲唔係告

Pele

Ssk跌完未捱唔住啦

乜撚嘢呀

唔好以為你就唔使who喎

好運到

gelson martins renato sanches

Kante同SSK
邊個stay back邊個b2b好

打DR 我都係見 90+ 贏緊3:1 我先諗住比佢拎多50分姐 點解咁都要睇full play慶祝

你都唔弱呀

普金福270k

黑福直上800k cls

新入職EA

痴撚線隻隻都升晒

gomez+laporte

800k 真係賣左佢換隻icon先
廢事星期5出另一隻福

唔識比反應。。。

算好好

個個禮拜都係咁

Vvd+varane?
Vvd auto block
Varane 後追

今星期唔打WL
普金福賣得了
好似180k入

Rb llorente個個話廢但係愈升愈有既

之後係咪會出totw pack？
者係每星期勁既totw全部係一個pool

如果係if福仔到時會唔會跌？

正常會 如果唔跟往年 就唔知啦

牙朗 tekkz比賽用佢拍r9打cam/st

喺咪依家要賣隊？

火箭

獌今年歐聯食左屎咁
琴晚又輸一場
rttf應該走得唔遠

所以咁如果星期五出rttf福仔
if福會唔會跌？

想問其實擺福仔打前7chem有咩影響？會唔識走位？

varane gimenez valvarde oblak
掂晒

又唔係貴野，冇反應正常嘅

夾到嘅話 放佢打lw lm入場轉位

福 朗 包 同一類 大隻 快 左腳當五腳用

里山是咪又有得price range

改

拿拿拿 諗左諗 根據往事
rttf好少轉位 或者可以話冇
即係就算出都係出lw福
咁st果隻我就冇賣

對面輸3球就自隊兩粒刷嘢
呢種默契好正

DR種有無事？

兩隻都可以10Chem 奴隻mollet返嚟會唔會好過用法明奴 打Cam

因為出左gimenez
呢隻野根本就係西甲版gomez
西甲差隻右閘 其他齊晒
佢加varane夠晒做

唔依賴5 sm可以
Mollet睇stats夠晒靈活

就係覺得法明奴好頓

Mollet遠射好勁 利申奴咗

3樣野都緊要好難揀，俾我就一快一慢/一高一矮兩個互補

費明爐打CM幾好
CAM真係麻麻

者係rttf福仔唔轉位既話
隻if福咪又坐火箭

屌那星，贏緊，人地own goal 3球，之後我會斷線當我冇打？？

gelson 而家仲夠唔夠力？諗緊賣隊之後用咩窮人陣

屌你老母 5:3贏撚左場rival
完場話咩EA現時無法處理唔知乜
彈左出UT
入番去計1/30 但係0分
On撚9

Gimenez真係咁勁? 有啲想換咗diego carlos做佢
定係儲直落puyol好

點解依隻冇半身相
定遲下會有？

無法處理又話咩check 結果reddit有人話係cheat
你ovr record會無變 但係當你打咗 WL會當你輸

唔知

棄驚放coins
有3M 全部千五蚊
要晒可議
pm

頓加慢untrade冇計

Felix?

都勁既1線尾

西甲第一龍門係oblak 卡吐定達史勁d

諗咗諗都係買想用嘅人算 puyol xavi messi
依家先得300k

我上星期WL俾佢監生食咗兩場win

前一次俾佢食咗4場打到得13w

Rttf一定LM
就算出87都係揀黑福full chem
唔覺得會吸引幾多人轉

剛剛個WL我都中左2場定3場

黑福隨時上800k

屌你老母岩岩炒鳩人6-0又係咁

好彩個陣賣隊580k上黑福

係咪有predict話出古天奴rttf
好想要呀

黑福 590K —> 742K
黑沙夏 210K —＞ 242K 繼續升
TOTW 最好炒

用落好勁wor 仲要法國加持

自膠睇錯

你地覺得rashford定係mane勁d?

Fred定allan搭IF保球王好

有冇巴打用緊費托/哥狗
想儲錢買

有冇人用過哂

抽到你但用唔落手

勁撚好撞 夠快 超好用
勁過puyol個pace夠晒

升既機會係0

4222 防中位用梗fred+if保球皇
兩隻box to box覆蓋範圍極大

所以係直落puyol 唔係直上

Lovedrinkurine
閪人閪名
慢慢卡d2

想問埋普金renato sanches夠唔夠力

淨係用過我自己 食貓之後幾正

想統計下係咪個個都會奴美職任務

古圖，手長腳長
今集勁咗好多

屌呀 贏咗佢話我disconnect on9 ea?

重要扣我分

用緊mid費托 有愛先用同價位包皮勁好柒多

咁多人打dr有問題今晚都係唔打住

IF matheus cunha / SANE?

唔係龍門食basic？

我啱先都係不過對面係似係巴打就算啦

自己揀遮 有人鐘意basic glove
我覺得positioning重要啲 尤其啲龍係紙板黎
企啱位無反應都擋到波

打咁撚辛苦贏咗仲要扣我分

唔肯定佢出乜嘢位置，如果係lm咁隻st都冇跌咁多

同埋都唔一定有福仔

我加埋隻Talisca打433

我都唔想 比ea搞

1m下icon cb係咪冇隻用得

有無人用過依2隻

Blanc 1.17m

除非你5sm玩得好勁
否則一定係mane

或者baby Rio 1m

3球球皇係咪bb cryuff?

用5sm用到好熟就福 正常就mane
塞直線比Mane跑真喺冇邊幾隻後衛追到佢

得glove加positioning喎

mane啲動作+跑速快到傻

至少奴兩隻後防先

淨係用過古圖都覺得夠用

棄驚放coins
有3M千五蚊
要晒可議 俾AC你自己入
pm

3m 1500 做爛市wor

奴後防夠啦，8 chem cb都夠

要去幫驗眼先

屌 兩場DR都臨尾彈

14win

Mage Bag都中

BTW 賣左佢換C朗好唔好

用緊意假

最緊要有愛

THX

Quick sell最好

你興奮到打錯晒

想玩乜咪換乜 冇話好唔好

奴完點用
美職冇龍

由fifa15到fifa21
未試過中100k以上
見到法國 大巴黎
手都震埋

贏完撳返出去先話斷

同varane比邊隻性價比好啲？

Baby呢
見啲stat都ok又唔算慢

一條綠線夠8 chem

我明呀 巴西 lw 諗緊係咪古狗 大巴黎硬吹 唔洗諗賣唔賣 仲要最愛屁馬

我琴日用晒 卡吐勁 角球接實

好 試下

9成9 lm

我5*sm唔勁
但都推介福
福仔係朗黎

煩咩，雙前鋒搞掂

哥狗好用 仲好真實 成日去左CDM同cb中間既位 唔知點解 防守好 我用簡迪拍佢
但唔好期望識射波

撳唔切
佢應該想set 149500

中salah係咪路維巴

打邊 馬仔定奧巴好啲

好似係
仲要好寸

屌你老母ea
刷美職任 差2球夠15球 一開波自隊一球示意對方想刷任
跟手刷左2球 掛係到食飯 比佢話我掛機 彈我出去 都算
下場又刷任 刷左2球 諗住入返2個烏龍 話比對方知比佢win 屌 話我入得多烏龍波 又強制退賽

係 勁多first own

first own trade包皮牙朗
untrade mendy kdb

lm

隻akinfenwa係銀卡戰真係好屈，一有空位就直線推落去，無人追到無人撞得跌，跟住就炮彈式破網

路維巴，我要進來喔

邊有

中沙拿都好唔滿意咁既聲
你比成仔chat room d人點哂相了

簡直on9

各位手足wl唔好狙擊我 我轉psn

等出rttf先執隊波

其實都唔一定岀

等bf先執啦

等我add埋你呢個ac先

why not both varane我覺得有神力

我等新sbc，最中意做sbc又要就牙朗，又要就d硬吹

出盡力打 往死裏打

做sbc會窮

唔會不過d硬吹唔捨得唔用搞度隊波係咁執

公平咩

EA server 係咪有問題？

隻朗真係痴線
亂鳩咁射都入
啲人又撞唔低佢由佢直線盤球

有冇人用過阿fred左閘
or有其他中場轉左閘推薦

出盡力往死裡打

完場hang 10秒

想問下之前有巴打貼左張WILLIAN SBC圖
幾時會出

另一隻用緊rb laporte
所以想二揀一

包皮 朗 見到呢啲多數輸

喂屌你老母又係你呀？

我都係咁

已經幾分鐘仲未有反應
Kill apps 係唔係當輸

頭先我都係就咁等，結果都load得返

上定下好？

今集路維巴啲運癲撚到

下

wan-bissaka
walker
semedo
你地點排？

walker>semedo> wanb

Walker >>>> semedo = awb

點解可以咁撚痴線 場場加時比人入多粒

開中totw最高rating個張紅卡

412122好似好難用

Cat 唔係加15咩

聽日想中咩 咁惡

上到D1完全俾人SM
仲對隊咁嘅嘢

好癲
挑戰下囉

是旦一隻獌就心滿意足

差接近一倍 咁用gimenez 其實應該用varane+gimenez 兩隻加埋同一隻laporte一樣咁

我都對過 但呢個技術唔係話好勁
好似和佢

打wl見到我依隊 即刻送win

點解

有無人用過7chem walker awb打cb

有二百萬重要送...

10win都無咪送

不如正正經經提升下自己技術啦
同埋唔一定要玩WL辛苦自己
可以玩其他休閒game mode

想請教下中場有無需要用韋拿老母換費明奴？

有冇人用過pirlo

無打wl真係輕鬆好多

換左2隻前鋒先

個包皮賣唔出既

依加sb 啲ai 好醒
反擊用creative movw 想劏穿
佢會留一條友係最後

冇埋offside仲易單刀佢wo

之前淨係夠錢買依啲 巴打有冇咩平價野推介

直接單刀會輕鬆啲
你都知有時啲ai 無限身位
撞到你飛起都可以冇犯規

C朗其實都幾難夾10 chem 7 chem 其實夠用?

想用84felix入英超full chem
有冇可能？

jota
b silva
bruno

夠晒啦

今晚定聽晚賣隊保命好
有rttf 恐懼症

433放rcm
RB古惑大盜同是但搵隻葡萄牙夾住就10chem啦

應該有12 rare player promo pack jei

中價應該趺下 完RTTF 又BF 又趺過

我得隻朗同87哥狗，係咪唔洗驚

我最貴得隻mane 同rb llorente 係咪唔洗驚

手持幾多cash

廿個
加廿個包

打free HK 都52ms

廿個咁少

CLS 更新完瘋狂食button delay
下下fake shot 一係冇左O 一係冇左X

堅窮人最勁得隻硬吹黑福

想問下Sb 50win個50k係咪untrade嚟

得360k 幾時先夠

server死左連線唔計成績？

Ssk升返小小可以嗎

除非出RTTF 唔係應該唔會升掛

79好難wo

1m

屌，贏緊6:2斷線

屌，仲要食左我一場

好似server有問題
玩pro club幾場都唔計

pro club唔計呀
頭先打左兩場無計就轉返ut

完全玩唔到
跑跑下會有frame drop

大家打算幾時放隊

已放

老老實實
賣隊之後你哋諗住用咩卡打

最貴得隻mendy , 賣唔賣隊果d係咪唔洗理

岩所以寧願唔賣得2隻值錢，其他一係好平一係硬吹

好浮 節奏感搞到好差

哥狗係邊隻?

曼城manager

好彩我啲硬吹都仲用得落手
不過賣完隊手持1.5m
都唔知買得啲乜
可能淨係放一兩張想換嘅卡就算
Varane呢啲未必賣

點解連極都6ms 以上

試過on9都zaha單刀 然後跑過粒波

我好多用得硬吹varane，mendy，son，pogba，alisson，達屎，oblak，丹比利

咁早?

唸住賣哂D人用呢推non trade hea 打wl 算

疾下疾下咁點搞

我都放哂 反正冇時間打wl
賺少啲好過蝕錢

點解次次入game都要下載更新

Mendy rash福升返轉頭
又唔想買隊了

諗住msg人互隊5球先開波
無人so我

if felix會唔會落到10至15萬

真係打機同賺錢之間做決定

聽晚一定跌，我估16－18萬到應該有

根本無用 有咩可能我埸埸得和同輸
仲要明造死我 埸埸半埸炒人下半反cup

隻福真係勁到痴撚線

而家打SB world class 都比電腦猜到頭暈

係呀，淨係做你一個

我見輸2/3球70分鐘諗住大家都入到5球多分啲，og俾對面，之後對面喺後場原地插花

頭先仲要比ea食左場
而家打左6場得3500分

ea幾時搞吓啲kick off goal，對面啲人直衝粒波好似痴咗磁石咁，點tackle都冇用

全部最後一分鐘輸 和

有冇人更新完未玩過順gameplay?

5場2200分，就嚟差過打wl

悠閒玩家 啲錢奴返嚟加小小pack luck
跌到仆街又心痛

要提升技術嘅第一件事
就係要接受自己技術需要提升
真係㗎 其實我都好渣
但真係唔會賴俾EA造
雖然有時係有劇本
但大家心知肚明
雙方中劇本嘅機率係相等

意假ST除左呀朗之外，有咩好用？

吹pack中利記龍 打返個和

屁朗皮呢d貴野洗唔洗呢家放定

其實cm位韋拿老母同bruno分別大唔大?

啱啱185k入咗8隻，依家215k

紅卡抽中拿格比 都唔知有咩用 德甲無右翼佢出左翼

奴完mollet鬆一口氣feel
但聽日又到WL time

咪出左兩張比啦啦比

無錢做呀 先得6萬

Kante搭de jong定pogba好？

肥肥

有愛先用

LKK

D1啲人同D2完全兩個世界
過埋30場拎夠分rank 2就自降返落去D2/D3先

想入手但得個b2b位 唔係好夾
btw真係咁差咩

我都渣緊1.5M 諗緊all in 包定等埋 rttf 先

有冇10萬內既選擇？

Mertens

音樂呢？

完全唔同打法

Mertens 性價比高 佢走位好靚 射波又勁

諗住賣隊完咗執平卡

隊波得3隻trade得 黑福上到800k就想放
應該等Panic玩c朗朋友隊

咩騰啦 條友應該同過ea做愛

Mane有冇機跌價呢

集集都有特別卡

就係諗緊 我最值錢嗰兩張賣唔賣
好似無取代既卡

等埋rttf睇下點先
過埋wl, 星期日,一會跌價

起碼拎返次核彈包先啦

遠射好似勁咗
罰球中人牆攞返即射R1 入咗

要降就降到D4,d2,3啲pack 垃圾嚟

半場輸到0:3 比人衝鏡擺pose 最尾反cup 4:3 真係好爽
之後仲要send個message 黎you undeserved to win

D4要幾多分？
我宜1900左右

試過上到D1就算喇
啲人太勁完全唔係嗰皮
場場輸打到超灰
係咁輸打下打下Rank 2都未必夠分

你話啲人勁係卡勁定技術勁？

打個支那仔輸4-1開constant pressure，原來唔識守反cup5-4

想奴mollet 搵唔到人既

有冇人kante black friday會唔會跌價
原本諗住wl用ssk，但真係太頓

決定星期六爆肝打晒30場wl 至賣隊等bf

張rb kane點解值1.2m咁貴

信我，個肝重要d

試左3場攪到中場好快無氣

後者啦
反而對過幾隊怪獸隊又嗰係想像中咁勁
雖然都勁過我

Vvd varane 呢啲 bf會唔會跌好多
好似幾難搵人頂佢地個位

後者啦
反而對過幾隊怪獸隊又唔係想像中咁勁
雖然都勁過我

14xx

護肝寶都唔得？

咁完咗D1 30場先慢慢跌啦

其實而家4231定4222岩個meta多d？
定其他？

乜咁快bf？

打SB打到眼訓 仲有冇其他方法可以掛機

新手想問如果係D4完咗DR30場
30場之後跌落D5的話RK I/II 係會計D4定D5

De jong

用德甲陣，中後場已經最強，有300k, 到底應唔應該入IF利雲打WL?

睇你上次結算係D幾

RB Denayer又幾勁
入到隊真係建議做

如果我今日打哂30場D4 RK I
當下星期一二三跌返落D5
咁星期四派獎係派D5?

德甲前場唔掂，前場hybrid其他聯賽

老老實實
Update完係平衝咗
但真係好悶下
一出嗰陣最好玩

揸住c朗使唔使放？

多謝巴打 無留意有張rb大盗

係咪卡法利雲一完左就會出下一輪英超POTM?

If Zaha 7chem普金福 普金雲拿 大家點揀？

應該好多先係喎，美職都一齊打緊

D4 呀
Gum仔

上次結算係D4嘅話派D4
如果你黎緊星期結個刻落咗D5 就算之後上到D1都係派D5

普金福

18年玩咗一個月就冇玩
勁做水魚

今集美斯好似好平咁
係咪唔好用？

奴梗美職15場隻lb
送勝場

入場4222
son同rashford st
左mane右zaha
有冇邊個位要執左先？

想問點解要咁starting in game後先轉位嘅？

巴打psn係咪cw開頭

唔係

Bruno黑卡呢d bf後會唔會跌好多？
其他普金卡就打算完埋呢個wl就放

Bf前估計已經會跌好多

隊波打到click 下 click下咁

唔知係個陣問題定點

全部都問自己啲人bf 會唔會插🤢

其實冇乜邊隻走得甩

依家sb好閪
差在未衝鏡

上KANTE

等son同zaha可以fullchem

打極都係18xx
上唔到d1

咁聽日放哂d人先

d1連輸唔知幾多場落咗d4
唔駛俾人虐
重拾打機樂趣

重等聽日

wl 開波前

係要夾depay/lopez 唔係其實ok

MM值唔值得做？

臭閪垃圾game
成日逼害

cam位用10chem IF ziyech定7chem Son好?

有冇人解答下點解bf後個價會跌？

st？86sho？
如果福仔既話
黑福咪跌到仆街

otw Ziyech

出都過百萬

但如果真係福仔
黑福係咪一定跌？

而家係隔日出pack?

黑卡都會跌？

ON9 EA
連續幾場對D人撞極唔跌 我HI下就吹既
清波就同我屙尿咁細力比人拎返波
大佬呀,可唔可以唔好咁痴線呀 一樣咁猜,人地D AI就咁撚勁
我D AI就ON99睇波 真係要搵錢轉VVD+鳩美斯先得

禁區明明人中我腳就唔比12M
我防守中波送個12M比人

今集D黑哨多撚到唔識講

福好似係LM 嚟

好唔好賣左簡迪同普金福入黑卡福同son好，但中間要用ssk/pogba

係呀

用過vvd一鳩樣

leak 80%
真係似福
黑福係咪準備要放

好假wor
又包又福

Noble

隻jota仲要係狼隊

Werner jota 有otw 咁點分

Werner點會又出

利衫狼隊logo

IF Werner 得唔得？

Warner有otw，唔似會出多張rtf

Semedo>walker>wanb

邊有咩做既理由

Noble係咩事

做個新sbc留包聽日抽先

左邊應該係alphonso davies

中間我做icardi/ griezman

屌 唔記得揀硬吹等聽日開包

少用sm的話唔會唔得嘅

右邊zakaria/ lautaro martinez

啱啱dr 我740對面隊958點打

ea整好個ser未呀
踢完贏5:0出埋精華之後斷線
又當我自己斷
咁樣昆鳩我950分

假到咁都貼出黎
包皮實有機出if無可能rttf要出佢
jota werner啱啱先出完otw

差好少嘅咋其實

其實當大家都低過一千 我相信大家都差唔多
除非對家登特跌落黎

對面skill move 勁到完全守唔到我認我廢

patch完牛尾巴之後未玩過好嘅gameplay,玩埋個wl都冇好轉就賣隊月尾做完fyp先睇下有冇改善

如果對面真係好勁 有機會係新入坑定位賽衰咗/用咗sb計

年年都係慢=殘障

留13個pack 聽日開

想問ziyech打cam食咩chem style好

點解有咁多pack

我暫時11，dr派彩4包，mm 5包，另外milestone有2包
唔係你嘅就100pack都唔到你中

hunter

中撚左賓斯馬IF本身都開心
點知一睇放得9皮幾

QS

Baby/mid 軍刀/Baby 雲巴士頓 買一個邊個好
另外古華特數值睇落好廢 有愛可唔可以彌補到

西甲邊隻龍最勁？

古華特我用過，好普通

If古

有無wl 代打？

想入隻ICON右翼入場打RAM
90 Figo會唔會好過88 best

屈撚到

佢咁出卡法 好快唔夠人打
屌 琴日二揀一揀左細哨 冇揀cruyff 不過冇後悔
有愛

夠打到toty啦

用過mid Kluivert
彌補唔到
patch 前都仲OK, patch 完唔知點解成日唔郁

好彩條中場換左llorente 本身用fred kante 仲有中超保

好多predict都估今晚會出coutinho
要賣隊砌古天奴朋友隊

想問咩係road to final

Mid garrincha 有冇人用過?

跟歐聯進度升rate
btw第一頁

sorry呀, 傻仔一問, 因為尋日先買FIFA21, 以前玩開PES

想問禁咁掣個球員會自動比presure+偷波呀? 因為我試踢過, X好似
無反應, 口好似係鏟, O係出腳, 但就好似無左以前果種自動

利申: 讀U只係同大同玩過下FIFA, 都成10年前......................

咁係咪完左歐聯
得CHAMP先KEEP RATING
同埋係咪一輸就打回原形

靈活, hold 到波, 但好慢, 難撚搞

有愛唔勁都照用喇

fifa 冇自己presure, 要手動個球員去防守
你開賽前有頁比你揀用邊隊
有個手制係你個隊下面, 係個一頁你可以禁R2揀第2模式
第2模式: 口射波+standing tackle, O斬波+sliding tackle

轉左手動R2 L2+方向防守幾年
唔好再依賴X 自動防守啦

新手一問 防守L2係幾時出？
想截人地傳球應該禁咩制？

諗住奴埋隻mollet轉st咁砌
個陣仲可以點改進

Friendly讓5球都唔比我刷返

btw想問上網見好多高手禁區背籠拎波，fake shot加速就好易過

通常用L2 x+口 定 O+x (用開O射波)

防守好難教

我覺得玩Fifa最重要既係學識放開L2

上年spam l2 今年冇得spam 唔識守波

好深奧

馬昆奴斯好唔好用

咩叫spam l2

打cam勉強用到

唔夠快有啲難搞

唔夠快唔夠硬

龍門轉古圖 左閘中堅轉西甲得唔得

古圖 varane mendy

講咁多都無用
打多啲用時間換取經驗仲好

我自己讓到3球佢都唔比刷番我會直接走場

我長㩒L2

唔貪心 要隻zakaria夠啦

Jesus

仆街 我玩左7年 依家先知x 唔係防守 之前玩開winning x 係自動防守

coutinho我覺得最煩係好易斷波
griezmann嗰啲hold波穩陣過佢好多

淨係夠錢買古 mendy
但前場又唔係特別勁
定係賣隊轉其他聯賽算

尋晚照開晒DR WL MM D包
結果連垃圾都中唔到

更何況RTTF

西甲算最抵玩

咁換mendy+lenglet啦
龍用返依個
轉433（3）

德甲davies, alaba, 紐亞都勁

琴日睇完OVVY, 佢話隻RB DUMFRIES打防中好用, 自己有隻硬吹拎出黎試下....真係幾勁, 又快又硬又高大, 下半場換出黎掃好多波

今年啲if廢到諗唔到bf嘅best totw會有邊幾隻引到人抽pack

腳太短 又無phy咁

Best of the promo

頂 我每次入ut都要重新下載多次最新陣容

好難講
我慣左用meta 卡vvd kante 果d標波
R2 跑到人地前面兩三個身位
再禁L2 用慣性拍落去
中間慣性果段仔時間睇情況R2

好似都唔錯 等wl 完入先

dum打閘本身都勁

係 應該有bug

歐聯卡同ROAD TO FINAL卡 係分開定點
歐聯卡會唔會一齊UPGRADE D STAT...

86 sho係 rashford啦 一定， 佢if85 sho，升一格變86最合理
Jesus本身83得82sho ，if一次唔會升咁多

有無人in game仲係用4231?
會唔會好難攻

兩皮幾好似幾抵玩

Rb傾同普巴

第一頁隻concept 山曹明明係最後升到92

希望出番if 里山等佢降價有得買

打錯 我想講R2

歐聯卡唔會升
只有RTTF 會升
升左就唔會跌

出福嘅話應該會出返隻Lm嘅？
同上年文尼一樣

但你用futbin砌下夠唔夠chem先好買

真係霉撚根本唔洗留包

比個希望自己姐
反正totw咁廢
不過都係全垃圾

唔該哂
咁啲歐聯卡係用黎做咩

ST 如果84/85 sho 既話得好少選擇
Grizman, icardi, CF dybala, felix

Sbc

但係好難入隊...strong link用得落手o既得promos, 但而家唔入流

黑福到底放唔放好

自己諗啦
利申：610k放左 揼緊春

是但中隻10幾萬都刷新到我開包value career high

Dum仔火箭到買得兩隻

開得最好都係啱啱開game嗰陣中左隻般奴

係咪有youtube吹捧

想知有無weekend league 代打 想搵

包同朗 2揀1 你哋點揀

包我個人覺得扭波順手啲同真係快
朗就鈍少少但真係亂射都入同埋好大隻撞唔跌

個人感覺手感上包好啲（雖然啱啱由包朋友隊轉咗朗朋友隊）

估唔到有人啲運仲閪過我

搵嚟做咩
唔得閒咪唔報囉

其實好易入隊 荷蘭卡有wij vvd dejong promes 433

朗 有愛玩落有feel d

上定下好d上8chem屁 下10chem朗

但點解唔用semedo

Out pack + 老母/de jong 是但一隻rttf 已經連到

勁過施美度
fdj+vvd 4333已經用唔到semedo

朗啦 珍惜還有朗的日子

82 應該難D入選到

吹得未突破到5萬
中過最好既係DDG Ederson Oblak

自己廢但又想拎獎勵

我要Davies就得

但唔打wl成隻game邊有樂趣
升到隊波幾勁都冇用啦

暫時最好係中左隻if保球皇

拎到勁卡都唔會變勁
技術6 Ea3 卡1

有冇巴打用過 rb kane，好唔好用
唔夠錢買包皮&真朗

卡好重要
冇勁卡打同等對手今集好大機會輸

隻davies應該夠玩到22
Bayern晉級佢又升，快到唔使食boost pac嘅chem
希望唔會好貴，想入手

用過 好好用 又夠快又有身位
食張finisher升返啲finishing同agility

唔洗理點連chem既話 想買一隻拍if福踢雙st 咁應該買屁/包/朗邊隻先

咁我最高中吹rg gomez都要還神了

唔該巴打 鈍唔鈍？

我早兩日全隊幾乎頂級金卡加張黑福
玩落真係有pay to win feel

咁其實廢話黎同技術對手唔睇卡睇咩

cr7

升左agility 唔多頓 尤其是轉身即射 幫我入左好多波

講緊卡唔會係1
你就廢話

但代打不如直接課一pack 應該差唔多價 ?

有冇新sb掛機大法
岩岩試左兩場都唔得
一場world class 一場傳奇

代打太貴啦 除非好想抽紅卡

未用過屁之前覺得普已經好勁
用過之後發覺普一般
屁D射波全部自動導航

無睇清楚上面 梳

用好多時間
不過我就寧願賣隊唔報

賣左包皮玩費托 包皮真係玩壞手

中亞ser秒搵一格

想問跌市
簡迪會唔會跌好多

同問
想買嚟打wl

技術行先拎硬吹打又係17場14w
拎隊meta打都係17g14w

冇勁中堅 升極有限

自用唔賣唔怕跌 (好似係)

上個WL 11G4w
之後唔得閒打 恥辱銅1

有冇手足試過張icon 列基美？好唔好用？
有少少想賣左bruno黑卡入手 但得68速

我都想練到17g14w
次次都要打夠30g先夠
有時仲要唔夠14w要拎11w既rewards

咁都要睇下咩硬吹

可能油王隊

差一rank reward差唔多啦
夠11就得 可以永續
無謂太chur

如果可以練到同巴打你地差唔多勝率就好
每星期十幾場就夠11w/14w
同時兼顧打機又有時間做其他嘢

咁我自己點都打哂佢 鳩打都打埋佢

星期一390k入左

好想進步等自己玩得輕鬆d

想試下隻up仔，但太貴，加多幾萬夠買varane

琴晚賣左半隊中價meta
得300幾k唔夠錢買
希望今晚開pack中

多數有料上到高啲rank都會打埋佢嘅
特別game頭
輕鬆上到14就想上17/20/23... etc.

想問下 baby C單同mid C單 個分別大唔大 個價都係相差40萬
模組上面 諗住賺埋今個星期up佢

等聽日入貨先

451連costa/sane

有140k可以點部署

想問BB baresi或者BB moore好唔好用
而加唔上唔落 買唔到vvd 又唔想買高美斯
得370k 筆直

揸返廿幾萬coins踏實咗好多

唔好用

等今晚promo 睇下vvd 有冇得趺仲好啦
VVD勁過哂佢地 又同你目標價唔係差太多

而家隊波夾埋2m
另手持600k
打左咁多年第一次咁撚有錢

好

1.1m 有無cam icon 好用
頂唔撚順kdb

89 Kaka?

我見啲icon 慢慢升緊， 好似買一張一路打一路等佢升 好似好啲

你講嗰兩隻太廢真係 垃圾level

base zola

400k~ icon都係垃圾級別？

Zola kaka seedorf邊隻岩呢

500k有 Kluviert
600k有bb細簡
800k有carlos alberto

不過同價位嘅rg/特別卡好佢地太多
400k icon係for fun用

問多次

希亞路 尼斯達應該冇咁垃圾 但都唔會好用
vvd都係445k 你賣咗啲倉底卡都隨時夠$

Zola lam hazard cam

細簡
嗰個大簡嚟

拍條片講一講就升1萬
做youtuber都幾易賺coins

佢升rating就ok
如果我有嘅話都唔會賣

VVD有無機會依2星期穿400K,定佢RTTF TEAM2出果下先跌?
TEAM2之後應該係BF
無既,諗住買高美斯頂住先
用緊連迪路夫+杜姆尼 真係唔多掂

de jong同mollet換位 全隊full chem

技術行先就已經唔係講緊同等對手
D5揸包 打唔贏 D1 揸洛迪高

希亞路 用緊baby 有返咁上下pace都冇咩問題
尼斯達 用過下唔係好掂
我夾untrade用icon中堅 係冇拉膠vvd個種 autoblock咁勁

其實唔係英超都抵玩

Sor記錯
仲有500k嘅rijkard，stat靚但係唔太好用

會唔會係d5同d1比

佢出條片賺得多過係market果幾蚊啦

係喎 啱啱執埋隻rb kamara入隊打多排先

其實wl係咪夠分就一定報黎打？
我見有d人唔知點解留返下次先？

if Joe Gomez係咪應該今日放
Outpack+開始WL

我係想突出skill gap夠大唔使揸勁卡都可以打得贏人啫
平時嗰啲64 55波就要睇ea 同卡

上唔d1 d2根本唔洗理分
贏一場dr 幾百wl分
係低division 要諗

真
d1贏一場500分

咁WL打到上去某啲場數起碼64波
係頭10場8場先撞到啲易打嘅

贏4場搞掂

唔得閒咪下星期先打

終於打夠2000分

招人代打wl留tg

嘩，呢隊

搞笑定認真

target幾win

認真啊係d8 死磨爛磨先夠2000分

自己打wl比人打到老母都唔認得

一張紅卡都無

唔知點解今年我場場都係比人控住打 場場4:6 possesion 守我好辛苦係咪因為前面4隻都stayforward

升到440k 啦希亞路

無記錯嘅話上年真係有巴打幫人打
好似一個人打三個帳

依個陣仲洗鬼要D垃圾紅卡咩

20 左右啦

e個陣要紅卡做乜
紅卡係totw 黎，唔係勁卡

500幫你打上14

想抽下啲稀有pack

14即係咩

第一次玩ut 唔識

wl 14

真膠定假膠

第一次玩ut真係唔識

只係睇佢幾多勝有咩pack送

我收你400

真係唔知真定假

我覺得WL最緊要把握到易打既場
特別係啲勁卡人廢既場 一開波就炒到佢走場

至於對面勁過你本身都預咗輸 就無所謂啦 當學野

做爛市？

真係唔識

唔係假膠

kante用到尾啦 唔洗怕

唔收錢 想玩下你呢隊

屌咩 14w 都收500
拎500去抽pack/黑金仲好啦

認真？

留tg 傾下

淨係把握到易打嘅只會卡喺14wk左右

呢隊比紅卡你都取代唔到正選啦

而家成隊都硬吹
ban9左我
好彩今朝執左隻細哨用

隨時一隻貴過人地一隊

唔meta

拎500去抽隨時20萬都無

唔係 講笑

金牌打手收650 真喺買Coin wl14 200k都無

巴治奧用落勁左好多今集

有咩RB好推介 budget around 100k

好過*

唔係好明
我儲夠2000分打wl
之前亂開照打
我d5，同d幾有咩關係？
小小新手求指教

點睇我最貴個隻係allan

無奴法國rb?

其實d1都唔係話好勁
22xx果埋就真係勁
成日比人屈

幫襯邊間出事

點解唔試吓自己打？

留低tg 研究下

穩定打到14w都唔算新手啦
純新手好易覺得自己係輸卡

Btw巴打會唔會認真到睇replay諗自己點改善

無呀 個陣未開始玩

自己打3鋪勝都唔知有無

我自己好似第一次打wl已經14
未試過冇14

嗰啲上開E 都唔係玩緊同一隻game咁

建議你打頭15場先再搵人幫手打

咁用禾夫斯堡個隻

14w 我計你場場贏 都要3，4個鐘 時薪先得100

寸到

真
我上到D1但係自問冇力上E

琴晚個巴打有3m
我一日過晒 其實唔關事 係衰自己
on99咁
不過廢事換隊
做untrade算

炒到人走場咪唔洗

今年少咗好多人走場

而家啲人唔會走 因為有dr分

打左好多年既手足應該都有
好似除左冇時間
次次都14

我都係寧死不屈撚
輸緊8球都要開全攻要入你一球嗰啲

幫得人代打
係咁炒到人走場會快好多

呢個陣課左幾多？

我打兩場試吓水溫先，應該比人789

D幾？

打d護波能力強嘅對手除左冷靜仲有咩方法應付
有時佢地喺度搓除左個人會急
又唔知可以點做

萬五蚊到

d8

SB好似真係少左人打

呢個陣無信心11W？玩咩

星期日夜晚咪又係6萬

可以試下 你tg?

第一年打fifa?
之前打開career？

理論上係嘅
但事計錢一定係計每場需要幾多時間
正如你返工快手做哂啲嘢冇嘢做 老細唔通扣返鐘錢咩

我好倚賴中路猜波入禁區
如果對面識用offside trap守我我好大機會腳都起唔撚到
但係我唔識用offside trap守返人

你跟啲youtube抄下tactics 控防中唔好控cb 做好防守先

有個韓仔上左popular都知死左

第一次玩ut

之前單機踢電腦玩下

我第一次打wl 18win

留你tg

得罪講句
你唔自己打吓進步吓
咁俾多錢買咁多勁卡嚟做乜

有冇人覺得dr仲難打過wl？癲撚到...

推

Push

傳抵做好14勝真係基本黎

fifa 18 game尾先第一集玩fifa
fut 19第一次打wl已經14win

細個打開winning其實都係差唔多 係扭波最大分別

一pack 720 拎到既coins value 應該多過$650代打

如果sissoko 換fred 可以點排？

Lucas replace mmc full chem

搵人代打根本反智

有
d1打得好辛苦

維尼收屍去rw
賣麥明詩買丹比利

Sor,我mmx untrade,好問淨係換fred 可以點排？

3w咪3w 有咩問題
隊波係自己㗎嘛 我覺得唔失禮喎新手有邊個未做過
最緊要自己肯面對問題 學下d高手點樣攻 諗吓自己d失波通常係咩款
輸其實唔係好大問題 但你未試過

不如打下Season練技巧先

d8既話一隻點止頂一隊咁小

課promo pack仲好

真
又冇人會笑你
再唔係搵呢到啲巴打frdly格吓劍交流吓點進步

如果唔打WL玩FUT做乜？

上場炒人6:2 下場比人炒6:0

買一堆 coins當股票咁玩
最後賣coins

插返線先打online lag完一下見到人單刀
好彩最後贏到

我仲廢過你 我最高30埸得6win

施素高單防中好似差啲
用開Allen覺得佢好慢
試緊新陣41212

好似唔關d幾事

ssk太頓同慢唔夠掃
雙防中都叫好少少

試吓打幾鋪先

身邊完全無人玩fifa，想玩人踢下都無

rival咪大把人打
唔洗身邊有人玩

因為ssk硬吹 賣咗allen 諗住差少少用住先
結果手感差好多

拎嚟做sub算啦
唔啱用輸波仲

反而老母同Fred同場打左右中場有驚喜
兩隻野跑嚟跑去 煩撚過閪

個陣咁正都唔自己打🙈

我都想用下球皇

fred+allan都做到依個效果
之前老母+de jong/Valverde仲勁

自己太廢唔係假膠

我決定買返allan de jong擺唔到落去

真係仲好
依家賣左半隊中價meta換untrade
downgrade左好唔爽

我都係d6長期800-900幾分

咁不如課金開pack算la

我都招代打 3m任用

本身覺得有d似曬命

我呢個陣都係長期800-900分

廢咪廢囉
打機為relax姐

免費幫你打ok?
想撚下你啲卡
Target幾win

有幾多人一開始就識打
大部分都係由低打起架啦
點都要靠自己打多啲先會進步人地幫你打根本冇意思
自己打吓啦，輸咪輸唔洗怕
唔輸過點會識進步

少玩draft 想問下大家 3w之後咁難搵人 如果4格會唔會打

邊有話廢唔比踢fifa
鍾意點玩咪點玩 踢下踢下就自然上到啦

Yup 最緊要唔怕輸

我都俾人屠唔少

唔輸點進步

其實話比人代打嗰啲巴打
有冇諗過會比人拎曬啲coin

反而我覺得新手起步唔好課咁多頂級球星 會玩壞手

Fifa最正就係抽pack既感覺 我都係拎住正陣D5
玩得開心咪算

淨係識直線R2

係咪留包抽rttf 好

真自己打先會有動力去諗點去進步改善自己踢法

真 慢慢會搵到咩陣啱自己

第一日打dl 五連敗跌左落d9

之後打足全日一場都無win過跌到0

個排dl連極都無人同我踢

課金改極個陣都係咁輸波

題外話
早一兩個post見到有個巴打賣coins同你個名好似
田泰安歷基之類
以為係巴打你嚟

打咗未夠兩年就上e

普金有冇cam勁過kdb??

依家po左隊波上黎 就算打wl 比人大炒都唔會比人放上黎笑
分分鐘可以係到賽後檢討

改善技術>改善陣容

大至個陣 中至球員 細至每一格CT都係自己一場場test出嚟 呢個先係UT既樂趣

年年都唔會賣 我舊年試過淨打SB算 當玩career mode

你扮咩
對過你勁撚到

我今年賣隊轉陣都轉左4次 試左好多icon 同陣 搵到自己中意既陣

悶到九彩 以前嗰個offline div仲好玩啲

都係上得幾次e 同穩elite仲差好遠

最勁都係當年40場32win
之後都keep 唔到

今年算認真玩UT
0課一個月都玩到1m陣 算係咁

點做到咁多錢 執紙皮?
我仲係垃圾陣

我玩咗8年都未上過

放心 大炒人只係會有啲傻鳩用真名放上xx兄弟 其他地方從來都只係貼西人

Pack luck
無心機炒卡 有時間睇fifa個市不如睇返股票仲好

無中個好野錢又唔多，依加得10k，賣曬啲trade得既有320k，應唔應該賣隊專砌一個聯賽

我都係 ut就3年 打完20都無3場淨

hybird到full chem都可以好勁

當年32win係咩rank？

上年game頭14都抆水
game尾已經穩金一
希望今年上到

你地d packs 係咪今晚先開？

想問下大家ps4個下載同上載速度係幾多?

其實睇對面卡,再開波果下
當你入波先變鉛就知EA幫緊對面
跟住係點守點清波方面 唔係對有有角球就有罰球 比到佢入波/完場為止
一係清波就屙尿咁細力

但到和波後又正常返,但到你領先又黎料 換人換陣出齊哂都係射極唔入,唔可以入多球安心

希望有11win D4
12月希望可以試下打到14w

我得80mb左右，不過個router 已經無lan線位

11W唔到都自己打
搵人代打,咁你玩黎為咩?

試吓上d2，3
平日打多啲dr
我上年都係咁樣練
不過一開頭真係會輸到仆街

諗起之前講到後場猜波
我知自己鉛緊我都唔會攻 不過猜又會甩

就上到D3啦差50分左右 不過打完兩場要休息下 好鬼攰

岩呀，入完波feel到跑動重左好多

即時猜上下走邊線拖下時間先再攻

唔知點解我又係d4 但14就輕鬆
可能小打dr

照攻,係佢禁區邊猜
1邊猜唔入,傳後再轉邊再猜
咁佢要泊大巴我入唔到去射,係到猜位 無得比佢屌

不過鉛,轉唔到身+猜唔到入去射就好易一甩就仆街

有pack就留啦，仲有12個鐘姐

我D5,但琴晚連去同D4打
好似比EA做,明要送分比對面咁
55波,贏緊鉛我 追和極速比我入返 再鉛我
半場之後射極唔入
就吹完場,比人一個反擊,成班AI睇波

入定啲貨，今晚rttf 又可以好似Opara 咁火箭

真係好易睇得出跑唔起
但都會比人話瀨地硬,我屌咩,食完HUNTER既福仔拎波邊路跑
仲慢撚過隻無食CHEM既杜姆尼 咁都可以話瀨地硬既 我好想知果D係咪EA之子無比EA劇本屈過

我上星期第一次打WL
用wifi打慢一拍唔夠人打

Dr就小小lag都夠打

搞唔掂你隻pele 同利雲

諗起前幾日我隻雲比沙高果球 尻到

助攻埋俾人

冇得排, MMC一定唔夠CHEM

SOR9,推撚左文

Rttf 唔係應該跌咩

EA造波大家都知有
不過既然係避免唔到嘅事
想要贏多啲就唯有令自己進步到俾EA造都贏到波

你話唔追求進步
而家就夠嘅話咁就享受吓EA造俾你贏嘅場數

係咪講sbc肥料啊

De jong食anchor定shadow好？

有人升有人跌，
所以要揾有水位之餘仲要好用好link

2ping都窒下窒下
個SERVER係咪廢架 屌你老母EA

今年肥料唔敢炒啊 垃圾sbc

玩career mode開心足球咪算
打機既原意錯哂
洗咁多錢比隻game玩返有咩意思

shadow唔洗煩

都唔夠我D中堅好笑
人地斬中,佢清波變幫對面頂入波

好掛住隻pele

你應該中左script，delay button

聽日無事架啦

巴打 我琴晚8點左右打左場 我斬中兩次 佢隻中堅own goal兩次 自己頂入龍係咪你黎？

Messi值得更貴
幾實就咁左菇扭都夠撚啲後防

Mmc 可以唔使full chem

中堅頂自己龍少事啦 成日有
唔係話合理搞鳩我 但出黎貼堂個d 鳩好多

其實係想進步
但好多時都追唔到去封位
係知佢會傳果隻,但我控隻人追隻AI又唔係,跑住埋去控球果個到呢又截唔到佢波 仲要比佢傳左波追唔返
一係就個人L2咁拍埋去,我自己撞跌

明白要遮線封位,但依樣又真係好難做得到

有冇人對過arm channel fc🤢

5xx mbps
3xx mbps
Via LAN

無用
得射波勁
但射波個個都勁

我果個係老烏一次

Sony?

屌你老母艾達臣真係廢到嘔
場場失幾球
btw 左右閳仲有無人選

點鳩法?

有無人試過賣左 人 無加過錢？

土豪隊

433 (3)
Kante KDB Wijnaldum
Mendy Varane Van Dijk Walker
Alisson

肯比錢抽,你都得架

傳波完全無力
真係好明顯其實

我用梗if ederson都覺得廢廢地
英超今年最勁既龍應該係Alisson?

ALISSON我用緊,我可以用超級牛油手黎形容佢
張野唔係UN吹,真係賣9左佢
10球有8球可以甩手 1球戲精上身咁中機槍反應 1球就可以原地企係到,望個波入

新玩？慢慢打搵下感覺啦 搵呢到啲巴打同你練

Areola 開game用到依家

對手唔勁嘅話
輸緊單刀仲可以移去遠柱

對手勁嘅話就88

我都諗緊 49萬跌到45萬

Keeper唔通真係要夾人

我果隻成日神救

19UT只打SB
20玩左半季到,上季都係同人打多,都係炒卡打SB為主 係奴ICON果期先打下,夠分又打下WL咁
今季先開始打多D DR同打WL

係唔明有時點解明明埋到去,但個人截唔到波,一係拍埋去就好似無左對腳咁,比人照過

講起移龍,有時移左唔撲

人地用就真係alisson最勁
因為通常前面都係varane gomez vvd
冇位起腳

仲諗住賣左隻if ederson 換佢
依家隻ederson下下一野打走個波完全冇諗過接 間唔中又甩手
定係其實應該拎筆錢upgrade左cb 先，求其塞隻龍用住先

用緊Alisson 覺得冇問題 幾勁

仲用緊d 82龍門

真 VARANE+VVD既AUTO BLOCK真係勁到
基本上龍撲唔到,仲有佢,一係就佢地截左波先
GOMEZ就狂跑黎追住你搶到個波為止

你對中堅係用緊咩?

個價錢唔夠性價比

Thx 清 試下跟你依個陣玩

一係留個psn得閒打下交流下睇下咩問題囉

艾達臣先恐怖 廢到一個點

rttf係今晚凌晨0200in pack?

yes

我個隻都多神救
之前用過ddg同lloris
最好係alisson

我果隻if ederson好勁喎 出迎快 又多神救

D美職人刷任好過法甲 上集storyline愛將 nagbe

係喎，順過刷法甲好多

Season 1 有冇ching 已經 lv30拎得隻storyline? 同你哋會拎邊隻?

Rttf team 1出幾多隻？

Psg左閘綠線尼馬 其他2隻雞肋

拎咗sabitzer 3隻都係刷任用嘅球員

阿狗表示拿卡個stat廢撚到唔想拎

而家vvd varane
Allison我之嘢拍d carlos + lenglet 佢得8 chem佢已經明顯勁過啲80-84啲廢龍好多

可能法甲任要用返法甲後防守包皮直推 美職可以用堆力架/hybrid其他聯賽

Btw 掛緊場 未夠15場 歡迎撞我送場

我果隻冇神救過
人地係邊路推入黎失近柱同甩手反而唔小

我對中堅同你果2對中堅已經好大分野
連迪路夫+杜姆尼<---仲差過你用CARLOS+LENGLET

我用呢隊，對中堅好撚搶得

其實個龍勁唔勁關中堅咩事
logic已經有問題
勁中堅都有失位嘅時候
失咗位龍門失波都唔係佢責任

龍門救波同用咩中堅有咩關係

比你快過我講

陳日上到48-49萬就應該放
利申 有2隻 最後46-47萬走哂
只可以話賺得無之前咁多 但起碼唔會負數

射波真係勁 禁區頂啲弧線食菜咁食

我試過用馬體龍，打sb,領先緊2比1
90分鐘對面ai全 單刀，我打定輸數唔理，打加時，ai 射近柱，ddg 式用腳擋出底線
跟住大特照zoom 埋去佢訓係到遮面，好似唔相信自己save 到球單刀，好正

仲諗全放if入返普金 點知普金係咁升

隻if st係咪untrade 我都有用 成隻小明咁 都係搭Quintero

不過我hybrid西甲 用dest+de marcos+絕版d llorente

普金已經升到14定15k
出if之前大概10k到

美斯最大問題都係硬爆唔到人
又冇moving scoop turn變速

會唔會AUTO BLOCK既問題
龍失左,無BLOCK 輸球
不過AUTO BLOCK都係EA幫既,佢唔你,比對中堅全能力99既都係唔BLOCK
係有時唔知隻龍做乜春望波

99k入
140k放左
估唔到咁升得

福仔Mendy最好應該幾時放？
係咪而家差唔多?

trade得架，之前抽到
我入到場會換走左閘換dest入黎
跟住兩個位就Quintero > 黑福，Nagbe > IF Valvede

中堅block咗根本個龍都唔洗接
咁點知個龍勁唔勁
要比較就比較失咗位冇人block嗰啲射波

放左部分人，拎番150萬cash 先

掂

美職係咪易刷好多

想問下刷loyalty，d球員放係後備都ok?

要換出嚟先得

Ok,Thx

得bojan 係要贏10場
兩隻後防踢夠15場就搞掂

Andre ，de jong邊個主守好啲

美職d人好多都低rate但夠快 用落實淨過要壓星嘅法甲

所以我都係用咗一個星期就賣咗

咁ALISSON就咁睇有無失位,就真係好少失位
係出黎迎果下牛油手囉

真上年隻普金仲有80幾速開驚都用得吓
而家呢隻upgrade完都...

打WL 有400分既DR分加

DR 又限死頭30場先有分加

搞到頭30場唔敢係dr試陣 同練野

好反智

moving scoop turn係咩黎

大家fut champions用咩地區

梗係香港啦

第一次打wl ,點解對面走場都唔計我win

你贏緊波先計

未入波就唔計呢場

I see 一和走咗對面

幫我試試隻long?

Thx 明了

咁人地識sm又好勁咁 唯一一次反擊-6入左佢波1:1係咪走場比較好？

你輸左場

你走場當輸

和波走場你會計輸 但人地唔當贏
損人不利己

泱巴gg被屠了

對面西咪會走

印象中 有流出 話出rttf gomez （雖然都知係假 上年都出過）
但market班人受
最後普金升 IF插水咁插

唔急住要錢 投資rttf 咁咪留if gomez多佢1-2星期
德甲BVB隻中堅 都要2星期先由7萬插到去6萬5 再彈上7萬9

呢家仲有無2ms嘅場?搵親都4ms

又升到7萬9 搞乜又升過

Ea講真話咪幾好

集思廣益一下
圖1定圖2好
圖3係依家個陣

圖1
keep住C朗係到
但個中場好似唔係好夠力水

圖2
定賣左c朗平衡下個陣容好
(Rb 盧卡古個stat同C朗差唔多咁)

想問賣人抽幾%?

C朗可以改變你命運

對返香港人都4ms 個gp 慢到

5%

個gp係慢到傻更新左之後 大家都好似放慢左0.5秒咁

而家有刷美職球員objective?
我搵唔到嘅

milestones

Milestones入面

要打下dr先知 fdly mode多數對直推

留乜鬼
琴日1個超大組合包都中包皮
係中就中

到底交波交得又慢又唔準係網速問題定係Composure太低？

今日我玩8ms都覺得順喎
定係我已經慣咗有delay

有 3m 賣晒全隊人準備抽爆

都係個句 5格其實就順
Delay唔關幾多ms事

有冇loading screen張圖睇下？

德甲CB用Alaba or Hernandez好?

alaba啦